陪著你嘔 一生一世玩賓周

你個名好熟

唔記得左我

夠鐘死心了

傷心

不要為哥傷心 我只係一隻無腳既雀仔

冇第三個瞓？

??

腳

有j

臭

沖左涼 我係香豬西西

臭西 豬豬

香西 豬豬